醫護罷工基金 ？！

可唔可行？

假如醫護因罷工失去工作可暫時申領基金廢日

度日*

亦可以令更多醫護冇後顧之憂參與

#手動轉發以下訊息比你地嘅同事
呢個創舉要每一位醫管局同事齊心先可以做得到！

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

希望大家廣泛係醫管局嘅同事圈子內傳開去，各聯網各醫院各部門都有同事用自發形式打好呢份聲明，再搵同部門同事簽署，收集簽署之後email至enquiry@ha.org.hk
以及搵 已罷工同事提交一份比HAEA嘅街站, 話比佢地知，我地呢班無參與罷工但支持罷工嘅同事嘅心聲。

賄賂